其實人哋陰招出盡 買GME嘅朋友點解仲要驚？

利申有持有，92@230
以下唔係任何投資建議
自己衡量風險先好入去
有機會發達
亦同時有機會冇晒所有嘢

簡單一句 其實你見到而家對面都洗橫手
根本唔需要驚 係時候一齊創造歷史將大鱷收皮

口水都乾 真係提大家最後一次
星期五唔係endgame
出現ss先係離場嘅時候

當自己驚嘅時候 麻煩入一入去reddit 睇吓外國人幾咁團結 希望連登都可以集結力量

Link:

EPSTEIN SHENANIGANS ALL OVER AGAIN

So you're telling me I can't login to my accounts for hours during the most critical times?

So you're saying Melvin is out now?

You're banning WSB off of Discord?

Calling for WSB on reddit to be gone?

WSB just magically gets slapped with hate speech now as boomers lose billions?

Biden and SEC is now looking into option activity?

Don't let these BOOMER billionaires deter you! DIAMOND FUCKING HANDS

🚀 🚀 🚀 🚀 🚀 🚀 🚀 🚀 🚀 🚀 🚀 🚀

自推一下

要推

推